{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108260",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태백 설화국 가족호텔"
    },
    "text": "海抜800Mに位置するこのファミリーホテルは静かで新鮮な空気を感じることができる所です。 総客室数は25室で、韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 この宿は共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは現場で1人当たり15,000ウォンを支払わなければなりません。 宿泊施設をご利用の際は、10時以前の入室をお勧めします。ペット同伴はできません。 私物の保管には本人が責任を負わなければなりません。 客室内では飲食、調理、喫煙は禁止されており、未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は許可されていません。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様本人にあります。 靴は下駄箱に保管し、外国語案内では英語が提供されます。 無料駐車や荷物保管、ワイファイなどの付帯施設が提供されます。 周辺には龍峴洞窟、風の丘、江原ランドのような名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このファミリーホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このファミリーホテルは海抜800Mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数25室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語で案内ができますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語でご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用規則を遵守する必要がある理由は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は共同で使用する空間であり、利用規則を守ることで快適な滞在を提供するためです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金として1人当たり15,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設では10時以前の入室をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "私物の保管に関してはお客様自身が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では飲食、調理、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失に関する責任はお客様本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管方法はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管していただきます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には龍峴洞窟、風の丘、江原ランドなどの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 466
    }
}